點解港男好似無閪屌會死咁

點解一定要同女人扑野
男人有性慾咪打飛機囉
女人唔係必需品黎
依家d港男擺出一副無女人唔得既死樣先俾港女食住
仲要調返轉頭話返港女有閪大曬 女權乜乜
港男真係好低質

女仔仲想屌閪過男人囉

男既會表現岀黎，女既唔會姐

我要屌西呀

其實外國咪一樣
不過人地casual 好多
大家開心就得
香港男女d心態都好撚扭曲

我女神瘋魔幾百萬人
呼風喚雨叱吒風雲
性慾潮流要靠晒你地
無閪屌叫我地會死